 <question>
Question: According to the text, where did the 65-year-old houseowner discover the fire?
Options:
1. In the kitchen
2. In the living room
3. In the bedroom
Answer: 2
</question>

<question>
Question: What did the 39-year-old son name his children?
Options:
1. John, Jane, and Jack
2. Max, Mia, and Mark
3. Tom, Tim, and Terry
Answer: This information is not provided in the text.
</question>

<question>
Question: What is the name of the museum where the special exhibition "Unser täglich Brot" is taking place?
Options:
1. Landesmuseum für Technik und Arbeit
2. Museum für Moderne Kunst
3. Deutsches Historisches Museum
Answer: 1
</question>

<question>
Question: What is the name of the bus stop where the passengers will get off?
Options:
1. Technoseum Nord
2. Hauptbahnhof
3. Grünes Gitter
Answer: 3
</question>

<question>
Question: What is the age of the woman in the bus who is talking about her fish?
Options:
1. 25
2. 45
3. 65
Answer: 1
</question>

<question>
Question: What is the name of the woman in the bus who is talking about her fish?
Options:
1. Tammy
2. Anna
3. Miriam
Answer: 1
</question>

<question>
Question: What is the name of the man in the bus who is talking about his fish?
Options:
1. Jürgen
2. Timmy
3. Janisch
Answer: 1
</question>

<question>
Question: What is the name of the woman in the studio who is a teacher?
Options:
1. Tammy
2. Anna
3. Miriam
Answer: 2
</question>

<question>
Question: What is the name of the man in the studio who is a skater?
Options:
1. Jürgen
2. Timmy
3. Janisch
Answer: 1
</question>

<question>
Question: What is the name of the music genre that is popular among skaters?
Options:
1. Hip hop
2. Punk
3. Classical
Answer: 1 and 2
</question>

<question>
Question: What is the name of the skater outfit that is popular among skaters?
Options:
1. T-shirts and jeans
2. Sweaters and trousers
3. Skater shoes and outfits
Answer: 3
</question>

<question>
Question: What is the name of the skater trick that is considered the coolest?
Options:
1. Ollie
2. Kickflip
3. Heelflip
Answer: It depends on personal preference. All three are popular skater tricks.